有咩特別口味既雪糕/雪條係一試難忘？

食左咁多年薄荷同朱古力脆皮都食到悶
想試下新味道

有咩好介紹？

牛油果

甘草雪糕
難食到好撚難忘

以前有隻維他檸檬茶味嘅蓮花冰杯

可能講得衰 唔係雪糕車賣 係士多賣
食落好似蓮花冰咁

薰衣草

黎我屋企 合埋眼就比你試 包難忘
唔好咬就得喇

海鹽 食完唔想再食甜雪糕

玫瑰 香水味

melona

兩女一杯

羊奶

係石垣島食過鹽味雪糕
個味唔特別,但係佢整到口感好好食

豆腐味
怪怪地咁，唔係好食，但好難忘

薰衣草味
不過我麻麻地

諗到都正

似係藥水味

soy sauce ice cream

係咪台灣食 係幾正

開心果